犬隻 話你地搞乜撚都係暴動啦喔

起來! 不願做奴隸的港豬們!
把我們的血肉, 築成我們新的香港!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!